收3張連 林宥嘉香港場 $300/500 2日都得

兩日都可以 $300 or $500 要3張連
可以貴原價小小小當車馬費 謝絕黃牛

pm or telegram: @chowchowcc

唔好意思岩岩先發現連登係未有pm 請telegram